開始入黑！唔好入後巷！

重申！唔好落單！！唔好單獨入後巷！小心！ 廣傳比前線知！

推！

小心！

推

不要落單！！

推！ 唔好入巷仔！

推啊

Push

push

現場消息 西邊圍前線共商緊1930撤退
7點半，一齊走！
7點半，一齊走！
7點半，一齊走！